大罷課全港學校大戒嚴有3個簡單結論

第一，有警察去圍同包圍保護嘅地方唔係極紅就係有警察高層子女
官校皇仁抗議到咁都冇大批警察搞所以第一點都幾肯定
第二，警察好怕有人欺凌自己子女，所以唔好欺凌佢地
第三，高層子女有便衣保護，例如喇沙同江sir仔女等等，但係藍衫同低級佢地仔女就冇人保，唔好分化condom仔嘅仔女

9月8！到時見！

9月7 機場見

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

推

由今日起出街見到香港警察要敬禮

關於欺凌呢度有篇暗黑兵法，保障到自己仲可以搞分化。